# 104-SP-Cards

##### Проект виконували: 

Антон Калісський, Олександра Сухно, Руслан Кулагін.


##### Антон Калісський 

- налаштування запиту на сервер для створення, отримання та видалення карток;
- клас Visit;
- дочірні класи VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
- функції створення, редагування та відалення карток;
- часткове написання CSS коду;


##### Олександра Сухно

- написання логіки від входу на сторінку до появи елементів на сторінці після успішної авторизації;
- напісання функцій isUserLoggedIn.js, getToken.js, login.js, loginSuccess.js, logout.js;
- налаштування запиту на сервер для авторизації;
- класс для створення модальних вікон Modal;
- часткове написання CSS коду;


##### Руслан Кулагін

- створення архітектури js-модулів;
- написання логіки ФІЛЬТРАЦІЇ КАРТОК на сторінці;
- функції filterRender.js, filterCards.js;
- при відсутності на сторінці елементів виведення на сторінку напису No items have been added.
- остаточна перевірка командноЇ роботи, виявлення та виправлення "багів";
- часткове написання CSS коду;



